有冇巴打聽zata education grop

好多個名
高賢教育集團
zata business school

有冇巴打有多d info
想拆穿佢盧山真面目

少少簡介 :佢聲稱由btec 駁上大學
又講到自己點好咁 有冇多d info

終於搵到小小野了 原來好撚多名 原來有個名叫恩賢教育中心 高賢教育中心 先上網搵到佢地啲呃人新聞 大家小心d
利申 依家深入虎穴緊